點解有啲隧道唔收八達通

上次行西隧想拍八達通點知淨係收cash
得$50紙係收費亭摷咗5分鐘神沙先夠比隧道錢

仲有大欖同大老山都試過
好彩行果陣仲夠cash比

係呢三條唔收啫

呢d唔係政府隧道

因為西隧好黃唔想益狗鐵

中信

我唔想益佢$75

唔用autotoll?

因為落後

收月費又唔係成日渣

小弟不才
係咪因為呢三倏唔係政府先咁貴

因為費事啲女司機拎個西當八達通咁嘟

你老母嘟過幾多人先夠奶粉錢養你？

得一條政府隧度冇八仔就係大老山

邊忽黃
仲要收$75

好似完全冇聲氣搞咁嘅

有冇原因？

因為近年先完約收番

西隧大欖都仲叫做私人 佢唔鐘意都吹唔漲

大老山就因為政府研究緊拆收費亭
全部車改自動收費
政府打算首先用大老山試呢個計畫
所以唔會裝八達通 廢事裝完冇耐就拆

利申 真係走去問大老山